[烙印之爭]放棄三星！蘋果與LG洽談iPhone X OLED屏供應協議

蘋果公司據報與LG Display簽訂OLED顯示屏供應協議。

南韓傳媒引述消息稱，LG Display正在安裝生產設備，以向蘋果供應約6000萬塊OLED顯示屏，預計生產工作將從明年6月份開始。

根據LG Display本周三向監管機構提交的文件透露，有關為蘋果iPhoneX供應OLED顯示屏的細節尚未敲定，一旦敲定細節，將對外公布，或在1個月內對外公布消息。

多年來，蘋果一直在iPhone中使用LG生產的LCD顯示屏，但在iPhone X的OLED顯示屏方面，三星是唯一一家產量可以滿足蘋果需求的生產廠商。據悉，蘋果和三星早前簽訂了供應6700萬塊iPhone X OLED顯示屏的協議。

據市場研究公司Counterpoint稱，預計未來兩年蘋果將銷售1.3億部iPhone X，意味LG Display還有機會從中分一杯羹。

上月，LG Display宣布將於未來3年在電視和手機用OLED顯示屏生產方面投資150萬億韓圜，其中三分之二用於智能手機OLED顯示屏。這或使LG Display有能力在OLED顯示屏質量和產量方面，與三星看齊。

三叔唔係無好oled mon, 係比次貨apple姐

咪一樣燒

lg仲衰

因為***個部唔係OLED囉

你自己search 下 QLED咩黎

南韓傳媒引述消息稱，LG Display正在安裝生產設備，以向蘋果供應約6000萬塊OLED顯示屏。

一早起好哂啦，係蘋果唔揀姐

暫時係 遲啲難講
google同apple都投資咗俾LG

仲衰過Samsung

其實係因為三星供貨量太低， 壞貨率太高
原因係因為，三星掌握唔到m字額嗰個不對稱性生產問題

始終有單距 然後Samsung都會進步
仲有呢家三星獨食哂apple堆訂單仲和味

咁就閪啦
LG OLED 仲差過 ***

Pixel 2 XL有版大家睇

想問一下消息來源

仲有V30+

屌你咁貴部機仲要烙印mon

玻璃廠員工講嘅

三星仲未用qled呀 ching

三星賣緊啦, 但係三星版嘅QLED

Samsung係電視先用QLED,手機仲係用緊amoled咋

pixel 2 xl

xl 災情
v30自家野

大部份投訴偏藍